係咁彈app

更新完之後
有時睇睇下post彈返去吹水台
有時就連app都彈埋出去
係唔係得我有呢個問題

我都係咁彈 不過係ios
今日彈咗4次

今日1個post彈左十幾次
可能追d 長posts 容易彈
呢個係我手機問題定app問題？
利申 彈到火都黎